係教堂唱聖詩係咪會有股力量？

教堂既回音係咪會令人起雞皮

未試過唔知係點

係金鐘唱仲有力量
利申：個個星期係教會唱